【長文，但希望你讀完】今後運動方向之我見 － 三點建議

諗返經過兩個月嘅運動，我哋成功逼到對面出盡辦法、wea爛塊面、黑警及其家人喺可見嘅將來將會受到鄙視同唾棄。全靠大家團結一心、守望相助，先可以去到今日。

但眼見呢兩個月我哋失去咗唔少手足，同時對面手段越嚟越辣，我哋必須調整戰略。

1）宣傳方面，本地關注已經好夠，支持嘅始終都唔會割席，所以要減少同溫層宣傳，將精力放喺對偏中間同對面嘅人士。例如，有部份藍根本無政治立場嘅，只係因為睇到偏頗嘅報導、睇到所謂嘅暴力畫面而唔支持示威者。呢方面一定要做好澄清工作，用最簡單易明嘅表達方式，而每一個人都要盡自己義務share出去、推廣出去。Cut TVB就一定要做、unfollow藍page都好緊要，呢個影響好大。

國際方面，舉英美旗就一定架喇，宣傳最好簡單直接講述每樣事件嘅發展，仲要翻譯做多國語言。最重要係有啲外國人以為the bill is dead等於撤回，一定要不停重申，無咁嘅事！跟住就係針對每個國家嚟呼籲該國人民可以做嘅嘢。譬如日本，近排中國重啟闊別七年嘅日中戰略會談，就呼籲日本人俾壓力日本政府，唔好同中國合作，或者條件一定要苛刻。

2）要令對方無可奈何，就算落手都一定肉酸，但係我哋又可以對敵人造成傷害。

機場一定係正確方向，見到813插咗咁多公安入嚟，證明中共高度重視。入唔到機場唔緊要，塞去機場嗰條路就得（e.g. 青馬橋），咁樣貨運一定有影響，呼籲旅客搭機鐵就得。塞隧道都要做，機場同隧道就係政府嘅要害。

如果有相熟劏車回收場，買十架八架揸過去塞就ok。一條線用一架車。節省人力、減少損失。

另外，我哋要做差佬最恐懼嘅嘢，就係利用老豆搵仔嘅家人資料，連同該差佬嘅惡行，貼曬喺街，等所有人認得佢哋。唔好局限於連儂牆，咁樣對面根本無所適從。呢方面我哋做得完全唔夠，我哋要俾佢哋知道，做陰質嘢一定有人知，仲會影響家人。快啲貼街招搵嗰幾百個仔！

最重要唔會受傷同埋減少受傷機會。

3）前線壓力一向只有自己知，813機場嘅事件某程度上反映咗呢兩個月、同811發生嘅嘢對前線實在太大壓力。我哋依家打嘅係長期抗爭，一定唔會係呢幾個月就完。頻密嘅出動同最有行動力嘅人員損失，係對手樂意見到嘅。

我哋必須控制大規模抗爭嘅次數，可能一兩個星期一次（有討論空間），俾前線休養、整理情緒，再整裝上陣。期間就係做上面1同2嘅事情。勇武兄弟姊妹係我哋運動最珍貴嘅資源，絕不可作無謂損失，每次要出動佢哋，都需要肯定我哋有大量人上街，咁樣效果最震撼、最多國際媒體關注，亦間接保護到前線。人數太少會失去一股作氣，前線上陣只係會徒添損失。

各位行事時，除咗帶多幾件衫，亦可以戴多幾個唔同顏色嘅口罩（或其他服飾）。喺自己唔係做嘢嘅時候自拍（e.g. 粉紅口罩），做嘢嘅時候換第二種服飾（e.g.藍色口罩）。就算俾人拉咗，你最多係非法集結，因為影到嘅口罩或服飾唔同，證明唔到係你。呢個係額外建議，操作上要有技巧，不必認真跟從。

記住，呢個係長期戰。我哋冇deadline，面對有。急嘅應該係對面（而對面喺過去兩個月的確好急）。我哋要小心行事，精明咁利用我哋嘅資源，務求以小勝大。

歡迎各位留言討論。

光復香港！
時代革命！

推

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

我認為宣傳方面可以將警暴同民建聯掛勾。

一則可以離間民建聯同政府合作關係。大家見到反送中果陣佢地為左自保不斷割。

二則支持深藍既人去接觸更多政府問題。情況好似白粉報屌克警，只不過係變左做民建聯。

目的都係加強政府壓力

深藍真係有難度，die hard fans嚟
但將民建聯同警察掛鉤，對佢哋未來形象同選舉都有壞影響
可以做

國際宣傳要做得好，等香港成為美國選舉議題之一。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

721811

816全民提款換美金大行動

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

先推一推

Push